新貓適應

如果新貓唻到屋企，本身已經養緊一隻（舊貓細過新貓）點樣可以令佢地關係變好
同埋唔同種係咪冇影響？

唔養

其實最好係雙方頭幾次接觸等佢地聞下對方氣味先，之後再面對面見對方，咁樣唔會令佢地覺得太突然。
但我自己無咁做 ，最後都係放佢地係屋企，佢地自己慢慢就變到關係好好。

我養既都係唔同種，無咩關係同影響

親嚟嗰隻一定要困籠
除非兩隻貓性格都係friendly

新貓困籠養七日左右已經有效果

初初唻頭一兩日係新貓fee舊貓
但自從舊貓瀨左屎之後就開始fee返籠入面隻新貓

依家好似第6/7日